---
title: "Лабораторная работа №1-2. Итерационные методы. Решения нелинейных уравнений."
---

# Как сдать `manual` 🤓

## Как проходит проверка? 🛫

### 1. Преподаватель смотрит программу:

Если найдет ошибку, то укажет на нее. Попытается навести на верный ответ,
но ожидает, что ответите вы сами, поняв в чем заключается ошибка. Отправит на доработку.

Если все хорошо то...

### 2. Просит запустить программу:

Запускать нужно для всех случаев.
Сразу после запуска попросит сказать на каком шаге найден корень.
> Если у вас вывод вида:\
> n	Xn		Xn+1	Xn+1-Xn	f(x)\
> 0	1.0000	1.1522	0.1522	0.0787\
> 1	1.1522	1.1365	0.0157	0.0101\
> 2	1.1365	1.1385	0.0020	0.0013\
> 3	1.1385	1.1383	0.0003	0.0002\
> res:	1.1383\
> то ответ -- 4, так как отсчет начинается с нуля.

Попросит рассказать почему на этом шаге произошла остановка. Ответ буквально
такой: __В данной итерации выполняются оба условия выхода из цикла. То есть
модуль разности значений меньше__ `'называете свое значение эпсилона'` __и
модуль значения фукции меньше чем__ `'называете свое значение сигмы'`.

### 3. Готово. Вы просто прекрасны 🥰
